球王就會係國家處危關既時候挺身而出

2013 牙朗 hattrick vs 瑞典

2017 小花 hattrick vs 厄瓜多爾

由此可見

牙朗做球王先過小花

朗尼 2017挺身而（退）出

駁唔到

On9
英格蘭不嬲谷底
有撚危機過

阿古路 2017挺身而（傷）出

.
1966...

多謝你認同我係球王

二條白色衫，見人單刀，追都唔追